車cam連倒車cam點裝？

淘左個番黎，上網睇YouTube要連去倒車燈，太復雜自己搞唔掂。

如果拎出去剩係安裝要幾錢？ 上網hk car cam問要成1600$...

攞blue tac痴落塊玻璃到

搵車房搞啦

要駁後波燈
邊駛1600
500已經可以搞掂
一個鐘內安裝時間

係車房搞定點？ 我驗車個間好似唔裝cam

有冇介紹？

你上fb 搵啦 好多人part time 做
車房就唔好去啦 咁簡單既野

收咁多⋯自己裝$0

1600比唔起

巴打肯收少少幫手？

自己唔識搞 唔想落手搞 唔好話千六 三千二都要畀

我上年都係淘左個，問左最少500，買多個都差不多，嬲嬲地上網睇片學整，裝完又真係用到
巴打學左當識多樣囉，腳車試下又有咩所謂，新車怕整得樣衰就俾幾舊水冇得慳

巴打睇邊條片學？

自己整算

tg harry34
自己動手唔太難，基本話你知點搞

真係要幫手，你想俾幾多就幾多

呢一條啦，大概都係咁裝
Btw 巴打咩車款

唔該晒

自己試下先 唔識再搵巴打幫手

有冇巴打知點樣連Spotify?
屋企人部車好似幾舊
部碟機好似冇連網絡

淘舊野
隊落去點煙器到
舊野連落車既收音機 ，set好個頻道
你再開藍芽，就掂

上去淘X打汽車藍芽接收器就搵到

麻煩晒

如果係reverse camera既話, 知道原理就好易, 後cam既電源係接後面後波白燈, 咁就可以一入後波就著, 另外個cam條影像線要駁返去車頭既裝置

影像線走線既話, 拆車門防水膠走就得, 由車尾箱途經左/右車門, 駁返去車頭

一蚊都唔洗 比我以前既圖你參考下

Honda stream

新牌仔

淘寶賣cam 既鋪唔係有教學片嫁咩
我以前係有片比你跟住裝
比車型號佢可以有段接近車款既片參考

其實後面cam作用係要點先？
泊車睇距離就要接倒車燈，錄住後車唔係為泊車就可以慳返，主要睇你想有咩效果，如果純為錄就可以慳好多功夫